bn_黑店

呢排好多時大家都會預購
尤其是口罩
好希望大家唔好墮入黑店嘅陷阱
今次為大家介紹呢一間:

佢擁有一條非常不公平條款
就係如果佢冇貨嘅話呢佢會幫你退錢向佢嗰個購物金到
俾你下次使用
但問題係
如果下次又係冇貨
又會再推落佢個購物金
即係一個字
你係賭一鋪
賭佢有貨
咁你就唔使蝕錢啦

已有黑店page:

希望大家去望望
尤其是呢牌大家都成日預購貨品
大家賺嘅都係辛苦錢
希望呼籲一下親戚朋友唔好再幫襯呢間野